{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001130",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스위스 그랜드 호텔"
    },
    "text": "2020年1月1日付けで、グランドヒルトンソウルは5つ星ホテルスイスグランドホテルに商号を変更しました。 スイスのグランドホテルは、自然に優しい特1級ホテルの快適さを提供します。 運行していたシャトルが一時的に運休となります(2020/3/16~後日お知らせ日まで)。 真冬にも暖かい室内プールと品格のあるロビーラウンジ、様々なレストランで休息をお楽しみいただけます。 朝食の運営は2020年8月18日から別途告知日までで、週末の朝食の利用料金は大人40,000ウォン、子供(7歳~12歳)20,000ウォン、36ヶ月~6歳12,000ウォン、36ヶ月以下は無料です。 フィットネスクラブは現在休館中で、後日、日付によってご案内される予定です。 アルペンカフェ、アルペンデリーの営業時間は21:00に終了し、フィットネスセンターは大人のみ利用可能です。 エグゼクティブラウンジは現在コロナにより休館中であり、レイトチェックアウトは1時間当たり24,200ウォンが加算され、エキストラベッドの追加料金は60,500(INC)であり、歯ブラシ、歯磨き粉は別途購入する必要があります。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランドヒルトンソウルはいつ商号を変更しましたか？",
            "answer": "2020年1月1日に商号を変更しました。"
        },
        {
            "question": "グランドヒルトンソウルの商号は何に変更されましたか？",
            "answer": "商号は5つ星ホテルスイスグランドホテルに変更されました。"
        },
        {
            "question": "グランドヒルトンソウルは何を提供していますか？",
            "answer": "グランドヒルトンソウルは自然に優しい特1級ホテルの快適さを提供しています。"
        },
        {
            "question": "グランドヒルトンソウルのシャトルはなぜ運休していますか？",
            "answer": "シャトルは一時的に運休となりました。(2020/3/16~後日お知らせ日まで)"
        },
        {
            "question": "グランドヒルトンソウルではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "グランドヒルトンソウルでは室内プール、ロビーラウンジ、レストランなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の運営はいつからいつまでですか？",
            "answer": "朝食の運営は2020年8月18日から別途告知日までです。"
        },
        {
            "question": "週末の朝食の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "週末の朝食の利用料金は大人40,000ウォン、子供(7歳~12歳)20,000ウォン、36ヶ月~6歳12,000ウォン、36ヶ月以下は無料です。"
        },
        {
            "question": "フィットネスクラブの利用はできますか？",
            "answer": "フィットネスクラブは現在休館中で、後日、日付によってご案内される予定です。"
        },
        {
            "question": "アルペンカフェとアルペンデリーの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "アルペンカフェとアルペンデリーの営業時間は21:00までです。"
        },
        {
            "question": "エグゼクティブラウンジは利用できますか？",
            "answer": "エグゼクティブラウンジは現在コロナにより休館中です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトには追加料金がありますか？",
            "answer": "レイトチェックアウトには1時間当たり24,200ウォンの追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドの追加料金は60,500(INC)です。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシや歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシや歯磨き粉は別途購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 585
    }
}